邊度可以搵到d roadshow promoter做？

星期六日放假冇野做 唔想一條友孤伶伶 求介紹

Roadshow唔係就執笠咩

唔係講緊果間公司囉

竟然冇

faro

好似得event做 唔係成日有